【M記打尖】整咗個M記手機點餐分店 QR Code 搜尋網，唔駛再去on99等

點樣新增資料

唔駛新增，已經有晒全部分店（好似係）

就係冇我個個地方, 想加返.

你邊樹？

巴打有冇親自搵分店code

大陸啲餐廳會定期Switch QR code
如果M 記行呢套就出事
有機會你用觀塘QR Code Order 左上水果間

咁撚on9
不過M記個app 有機制你scan錯code會prompt你

poush

puish

psish

濛b 都食金拱門？

LM

好少食 見到你幫推咋

我想問點樣用自己部機scan自己畫面個qr code?

最大限制就係呢個
我預你係屋企開/ print出嚟

hoball

笑撚咗

襟左成千蚊野sub 左cash 櫃面做payment, 點取消order

kill app

分店資料
赤柱廣場

仲要去到赤柱拎, 睬你有味

揀櫃檯俾錢都會幫你整？

你老母我嗌完半個鐘樓下間m記都未出

想揀套餐

點解加大套餐就正常

套餐就要我揀2次薯條先得

問M記

小爾你要麥麥送嗎

幫推

你又係住山卡罅

ios9表示一開app彈app

個 App 打尖一流 最近有 Coupon 最過幾次

無 coupon 真係睬佢有味

金拱門

升iOS

Push

睇黎好快會轉動態QR code

推

今日第一次mobile order
覺得平時自己排條on9隊真係糟塌人生